小腿成日瘀

唔知點解小腿周不時出現好多瘀痕，而家數都數到左邊有五撻，右邊有兩撻。都係依一兩個月既事

假設要睇醫生，係咪睇普通科抽下血
唔知收費幾多
定係食下維他命丸睇下點先算
見好似話食下B12呀鐵呀咁補下血

係咪成日擺喺膊頭，所以搞到瘀咗呢

睇普通科先啦，抽血睇下係咪血小板低

如果最近突然發生，又好肯定唔係撞親，又唔痛嘅話，最好盡快睇醫生驗下血啦